【逃犯條例】彭定康

督爺對逃犯條例比起以前任何一件事件都要肉緊同埋一面倒批評, 真係好少見

因為佢以前唱好香港嘅努力，修例後付諸一炬。